女權撚入，有人侮辱女性。

最後成班男優中出完佢再將D精粗暴地、毫無憐憫地由佢塊黑西撩出黎，再倒返落佢塊面度，真係好撚震撼。再睇住佢喊真係好興奮 呢啲先可以稱得上真正嘅肉便器。

歡迎巴打們放多啲呢類型嘅av上黎。

屌戒緊j架...

Lm

推

AV 果D 假人嚟架

依條女j唔落

抵制色情資訊 #staystrong